# Задание №1:
1. Скачать минимум 100 текстовых страниц с помощью краулера.
2. Записать каждую страницу (без html-кода) в отдельный текстовый файл.
3. Создать файл index.txt, в котором хранится номер документа и ссылка на страницу.

Входным аргументом программы должны быть веб-адреса нескольких страниц.
Ссылки с первой страницы ведут на другие, которые также скачиваются и заносятся в файл index.txt. Если на первой странице не набралось достаточного количества страниц (100), то операция повторяется для дочерних страниц первой.
Каждая страница должна содержать не менее 1000 слов.

## Requirements
- `Python >= 3.12`

## Launch
```bash
pip install requests bs4
```
```bash
python ./index.py <url1> <url2> <url3>
```

## Example:
![img_1.png](img_1.png)
